5月3號，馬車又要上法庭了

馬車上次單打人案 押後5月3號再聆訊，佢好似總有單非禮，佢今年真係官非纏身
早兩三星期佢先番去大陸風流快活
而家番落黎準備受審

坐監界KOL